依家最成材既兩位女聲優 早見沙織定佐倉綾音

目前最出位 最屈機 最全盛期

早見沙織 正評

佐倉綾音 負評

配音早見
出境鏡倉

出鏡佐倉

我自己咁樣分 唔講外表

唱歌就一定早見
配音就佐倉多瓣數d
早見係把聲夠獨特...而弱點我都講過太多次..廢事再講。
至於睇event就五五波 兩個有時都幾黑
我自己就私心傾向早見

又中

佐倉唔揀角色幾乎通吃
早見對角色有要求，但係講聲底同演技肯定高一截

神父燈撚完未

求下佢放過人

返去燈政委算啦

我不嬲鍾意佢地

係愛

早見一配狂賭就露曬底

有新pool就鍾意新一個

估唔到咁一面倒 佐倉唔係咁差姐

邊個寶五倒咪佢囉

驚神父遲下新角rush時換唔切吹奏對象

最近發現金元壽子其實唔差

神父又開廢POST回收運氣

一度曾經認錯佢把聲係香菜
呢個人萬金油黎

有無茅野愛衣

我好耐之前已經有吹奏開佐倉了.....

唔同type

邊隻寶5就愛邊隻

係 未有pool抽

邊個早見，係咪能登二號機

評已正

I’m 出event根本保證黎

佐倉除左一色之外
其實冇咩講得出

聲優唱歌有乜用?

佐倉正呀，有波有腳

得罪講句，唔明點解早見咁樣衰，啲人都會話佢靚

依家化妝好左

金元同佐倉係一樣聲⋯
只係佐倉贏左外表

金元演技覺得好過佐倉

神父又中

演技早見其他佐倉

一套聲之形屌打佐倉

清戀 學生妹
魔禁劇場版 吐血蘿莉
徒然喜歡你 老泥妹

吓

點兔都唔題，好打極有限

以前見親早見排牙都唔開胃

唔睇呢d
佐倉最殺食真係配少女系
仲有配友緒 閪閪地既學生妹呢類

我記得有條片講金元可以模仿好多聲優配音

四大花旦
佐倉
早見
東山
愛衣

其實佐倉配武藏把聲ok好

傻大姐聲線

呢樣真 我依家日日J咁濟